填海既計劃我睇到既係第二樣野

咁長遠既基建計劃 起馬做幾十年
即係要有人繼續接力 行政長官最多做10年
中共為左唔比你爛尾繼續cap水 即係可見將來幾十年都唔會有普選行政長官同立法會
功能組別同建制派繼續係財委會強行通過撥款
即係香港繼續維持住呢個狀態墜落多廿年 咩普選咩一人一票 發夢啦

一個大嶼計劃練住你喉嚨再渣埋你春袋
香港求生不得求死不能